偷睇電話發現嘅野, 攞唔攞出嚟講好？

無論發現到嘅野係幾咁過份離譜
係咪因為你偷睇在先
所以就算嗌交你都一定輸？

好掙扎攞唔攞出嚟講好...

攞

點解個重點會去咗嗌交贏定輸?
唔係應該諗件事自己接唔接受到咩?

正解

你啱
我淨係一路諗住 如果攞出嚟講
佢實好容易將件事轉移咗去
做咩睇佢電話
我唔尊重佢

一係一開始就唔好睇
睇左就講啦

慘在真係唔係有心專登偷睇
都唔知點解釋
我都寧願無睇到過

係咩事? 溝女果D?

屌你啦唔係有心唔係有心

未去到溝女綠帽嗰d咁嚴重
但係原來佢有keep住搵個ex ex
一路又呃我話佢好憎個ex ex
以後唔會搵佢

我本身根本覺得搵佢無問題
前題係你又唔係flirt佢
純朋友吹下水
咁點解要講大話呃我話好憎佢？

佢真係溝女我反而可以光明正大攞出嚟話佢
但係件事個本質係唔坦白 誠信嘅問題
我睇佢電話都係唔坦白 誠信嘅問題
搞到攞唔攞出嚟講呢件事好矛盾
因為某程度上大家都有錯

好似講到有d一舊舊 自膠先

我認呀
點解釋都好 今次係我衰女㗎啦
所以而家咪有報應囉

講啦
記住重點係普通話 唔係講粗口

分手囉贏你老母咩贏